［左膠放飯時間］Thank you Capitol Police <3

真藍絲

民主黨隻藍

我有冇睇錯，戴頭盔果班係特警？？

一槍中頸吐血
班左膠硬晒濕晒
Thank you